<resources>
    <string name="app_name">MovieDemo</string>
    <string name="content"><![CDATA[中国80、90后有房比例为什么居全球首位？ 时评 | 美联航毒打乘客，美国人权观被狗吃了 时评 | 明星只是普通人，别把他们当道德榜样 文学 | 鬼故事：目睹一个男子诡异跳楼身亡 史话 | 艳星爱国者：为什么越香艳越爱国？ 史话 | 南北朝哪位皇帝与生母违背了人伦底线 游记 | 访\"你的名字\"取景地,把浪漫玩到极致! 美食 | 排骨最入味的做法，越啃越过瘾!(图) 影评 | 胡静完美诠释“走钢索的女神” 八卦 | 《妈妈是超人》：陪伴才是深情的爱 情感 | 女人认为值得深交的三种男人 情感 | 把人生修炼到喜欢的模样，你只需自信   新浪博友，欢迎回来! 登录后，可以按您的兴趣设置页面内容  微博/博客/邮箱/手机号  请输入密码 登录下次自动登录 帮助中心忘记密码立即注册 今日排行 徐小明：请坚定看涨 陈羽凡与女子亲密合影曝光！开放式婚姻 绩优预增股的机会来了 徐小明：周五操作策略 美国真的敢打北朝鲜吗？ 冯矿伟：持股待涨静等花开 标签 白百合陈羽凡叙利亚朝鲜ELLA林郑月娥美联航安以轩缅甸项俊波达康书记金正恩习川会特朗普朝鲜金像奖人民的名义叙利亚黄易化武芬兰孙坚雾霾成龙择天记朴槿惠张国荣愚人节韩国聂树斌马景涛吴绮莉喜哥英国脱欧姜至鹏医托黄轩萨德乐天郭富城方媛入殓师禁核武条约于欢苏银霞辱母杀人案高利贷世预赛中韩大战北京房贷包贝尔 蔡英文 伦敦恐袭 张檬 张三丰 包贝尔 马蓉 乐天 iPhone7 潘金莲 范冰冰 冯小刚 朴槿惠 陈伟霆 阿娇 缅甸 特朗普 金正恩 朝鲜 野生动物园 王思聪 两会 日本 关之琳 刘嘉玲 李维嘉 315 耐克 无印良品 安以轩 朴槿惠 性教育 小鲜肉 赌王儿子 范冰冰 张璐 巴萨 宋丹丹 陈冠希 萨德 青瓦台 琼瑶 李小璐 朴槿惠 张杰 二孩 金韩松 特朗普 张敏 朝鲜 马来西亚 妇女节 马云 柳岩 两会 漫游费 欧阳娜娜 萨德 马英九 马丽 赵敏 金刚狼 欧豪 马思纯 杨幂 赵又廷 乐天 佟丽娅 陈思成 共享单车 姚晨 韩国 黄晓明 月光男孩 二二八 奥斯卡 丽江古城 紫菜 碰瓷 马来西亚 姚明 王柏川 杨幂 云南 谢霆锋 意大利 邱少云 李冰冰 柯震东 人均收入 关之琳 叶祖新 郑爽 寒潮 特朗普 陈小春 李在镕 金正男 钓鱼岛 胡海泉 郑爽 越南 迪丽热巴 巴萨 朝鲜 情人节 玫瑰 周杰伦 陈乔恩 格莱美 JK罗琳 朝鲜 安倍晋三 刘銮雄 特朗普 古惑仔 章子怡 王宝强 尼日利亚 杜特尔特 铜陵 冯绍峰 郭碧婷 穿山甲 郭冬临 清晗基金 金像奖 张继科 袁姗姗 鲁芬 周星驰 蔡英文 释永信 代孕 温州 李易峰 潘基文 金铭 特朗普 春节 丽江 特朗普 周立波 陈冠希 奥斯卡 春晚 TPP 萨德 周立波 何洁 赵丽颖 极限挑战 春运 周立波 达沃斯 杨幂 成龙 林心如 特朗普 黄圣依 杨幂 潘基文 汪涵 佟丽娅 土耳其 陈思成 杨幂 周有光 潘基文 特朗普 蔡英文 奥巴马 台湾海峡 十四年抗战 萨德 董明珠 胡彦斌 诺基亚 李连杰 陈思成 蔡英文 张敬轩 金球奖 佟丽娅 徐若瑄 林心如 权大于法 雾霾 攀枝花 杨幂 孤芳不自赏 李冰冰 王思聪 林妙可 蔡英文 宁泽涛 康师傅 王菲 土耳其 陈赫 梁静茹 奥巴马 春运 俄罗斯 乔任梁 秦岚 王思聪 以色列 韩雪 辽宁舰 本兮 安倍 成龙 保利俱乐部 蔡依林 王菲 圣多美 宋小宝 摆渡人 袁惟仁 珍珠港 蔡英文 梵蒂冈 蔡依林 锦荣 郭德纲 沙溢 胡可 养老金 陈乔恩 小鲜肉 蔡英文 曹云金 雾霾 曹德旺 保剑锋 陈妍希 陈晓 何洁 赫子铭 特朗普 杨幂 长城 王宝强 蔡英文 吴敏霞 李连杰 校园暴力 罗姆尼 郑爽 黄轩 李连杰 张歆艺 王健林 春运 杨洋 李易峰 国家公祭日 谢贤 中关村二小 倪妮 28岁未成年 朴槿惠 杨洋 陈紫函 新疆地震 蔡英文 民生银行 乔丹 朴槿惠 唐嫣 罗晋 胡歌 特朗普 蔡英文 杨幂 安倍晋三 王宝强 艾滋病 聂树斌 大兵 杨幂 陈乔恩 罗一笑 维密天使 蔡英文 鲁豫 朴槿惠 郭敬明 陈学冬 巴西足球俱乐部 支付宝 段丹峰 汪铎 金马奖 范冰冰 卡斯特罗 周冬雨 马思纯 江西电厂事故 人民币 陈赫 张子萱 蕾拉小姐 陈水扁 崔顺实 文章 成龙 欧冠 赵雅淇 童工 TPP 八达岭 APEC 日本 限韩令 阿宝 赵丽颖 缅甸 朴槿惠 足协杯 ELLA 黄雅莉 林丹 谢杏芳 王思聪 李小冉 世界互联网大会 张天爱 陈坤 医保 国足 卡塔尔 刘銮雄 直播 华为 成龙 刘嘉玲 金晨 杨紫 新西兰 余旭 宋慧乔 赵薇 特朗普 希拉里 美国大选 刘恺威 王鸥 长征五号 雾霾 朴槿惠 易建联 刘涛 歼20 供暖 夏梦 社保 辜宽敏 王琳 崔顺实 希拉里 林心如 洪秀柱 网约车 何炅 张纪中 樊馨蔓 万圣节 马蓉 崔太敏 习洪会 空巢老人 杜特尔特 陈丽华 吴亦凡 海马 冯小刚 范冰冰 张召忠 湖人 易建联 吴尊 刘銮雄 陈赫 ELLA 国考 张子萱 贾玲 乔任梁前女友 台风海马 孙俪 徐峥出轨 罗永浩 雾霾 天宫二号 杜特尔特 朱婷 王宝强离婚 王宝强 封路姐 台风莎莉嘉 神舟十一 金鹰节 赵丽颖 国考 鲍勃•迪伦 宋东野 宋仲基 普密蓬•阿杜德 孙杨 宜家 眼镜蛇 李晨 高洪波 支付宝 蓝瘦香菇 东航 卓伟 iPhone7 余罪下架 庄奴 张靓颖 温州塌楼 note7停产 白恩培 京沪网约车 黄晓明 莱昂纳多 重阳节 张铁林 龙凤胎 透明公厕 杜特尔特 刘德华 菲律宾 朱丽倩 希拉里 特朗普 华晨宇 吴亦凡 蔡英文 范冰冰 李易峰 鸽笼房 范冰冰 曹云金 郭德纲 Angelababy 乔任梁 陈乔恩 校车 陈光标 国民党 大话西游3 福原爱 徐若瑄 南海 刘翔 艾美奖 林志玲 言承旭 张铁林 九一八 三星 乔任梁 抑郁症 陈伟霆 张继科 月饼 中秋节 鞠婧祎 吴悠 支付宝 张国荣 希拉里 李茂 911 张翰 古力娜扎 iPhone 7 徐婷 林心如 苹果 德云社 国足 李易峰 王思聪 大张伟 G20峰会 曹云金 郭德纲 霍建华 杭州 张艺兴 舒淇 李治廷 范冰冰 樊馨蔓 郭德纲 电信诈骗 美网 张纪中 吉尔吉斯斯坦 社保 王健林 公积金 郑赛赛 长征 白银 邵亚光 汤唯 意大利 老虎咬人 郑爽 杨洋 宋小宝 网约车 马蓉 中国女排 爵迹 兰州交大 盛冠森 欧阳娜娜 博尔特 女排 奥运会 闭幕式 周岩 宋丹丹 G20峰会 东戴河 陆客 王宝强 宋喆 量子卫星 高速路 钓鱼岛 暴雨 湖北 马苏 宁泽涛 直播 马龙 巴基斯坦 萨德 福原爱 向艳梅 宁泽涛 钓鱼岛 韩寒 钟丽缇 七夕 傅园慧 孙杨 盗墓笔记 奥运会 里约 张梦雪 霍顿 空中巴士 伦敦 玉兔 陈少霞 雷声 窦靖童 滴滴 宁泽涛 林心如 广东 特朗普 诛仙青云志 徐若瑄 嫦娥三号 林心如 霍建华 奥运会 李现 刘翔 陈冠希 林志玲 地沟油 赖斯 唐山大地震 希拉里 高温 刘亦菲 葛荟婕 林志颖 王毅 田亮 抗洪 河北 陈乔恩 iPhone 7 北京 暴雨 肯德基 吴亦凡 庾澄庆 陈妍希 艾滋病 王思聪 南海 奥运 陈晓 土耳其 百度 蔡依林 还珠格格 法国 尼斯 没有别的爱 赵薇 养老金 英国 日本 南海仲裁 菲律宾 宝能 胡歌 苏丹 邓肯 papi酱 洪水 C罗 三峡 陈浩民 长江 南海 林心如 陈妍希 C罗 武汉 霍建华 陈晓 暴雨 南海 吴亦凡 百度 机器人 万科 赵薇 薛之谦 寻子 小S 天涯 金雅琴 土耳其 211 孙俪 卡西 王石 万科 周杰伦 金曲奖 宝能 湖南大巴事故 中考 欧盟 高考 欧洲杯 玉林狗肉节 iPhone7 王菲 小G娜 鄱阳河堤 欧阳娜娜 五道杠 刘烨 上海电影节 万科 金丝楠 拥堵费 吴亦凡 C罗 王思聪 光棍村 李易峰 葛荟婕 毒跑道 欧洲杯 意大利 美国枪击案 宋茜 爵迹 吴亦凡 上海电影节 范冰冰 王思聪 洪素珠 安倍 高考 何韵诗 魔兽 王凯丽 南海 兰蔻 古天乐 马里 偷鸡腿 圣经 唐人 吴绮莉 刘诗诗 三菱 丽江古城 儿童节 陈冠希 长江之星 老干妈 王思聪 养老金 袁弘 胡歌 王健林 地震车 南海 赵普 德普 老龄化 G7 安倍晋三 李易峰 法网 越南 杨绛 南海 鲁能 美人鱼 翻译官 悬崖村 华为 防汛 草原天路 小S 黑龙江 高考 袁立 范加尔 蒋欣 马英九 林心如 霍建华 奔跑吧兄弟 毕业生 野鸡大学 柯震东 岳云鹏 埃航 计划生育 蔡英文 艾滋病 飞信 宋承宪 大张伟 校园暴力 高考 刘昊然 白衬衫 刘亦菲 岳云鹏 刘德华 张柏芝 蔡英文 菲律宾 疫苗 法医 曾巩 大S 癫痫 张馨予 汶川 阿拉伯 汪峰 菲律宾 戛纳 雷洋 草原天路 李嘉诚 朝鲜 鹿晗 井柏然 张子萱 金正恩 吴亦凡 世卫 福建滑坡 成龙 母亲节 撒贝宁 日本 蒋欣 莆田系 九二共识 武警北京总医院 王凯 川普 苹果 青年节 鹿晗 沈梦晨 魏则西 百度 北京遇上西雅图 丁俊晖 何韵诗 魔宫魅影 三大运营商 林心如 李易峰 杨幂 学生跑龙套 和尚打架 丁凯乐 陈冠希 马英九 丁俊晖 黄奕 毛宁 黑洞 梅葆玖 血贩子 油价 北京车展 谢霆锋 专车 欢乐颂 草莓音乐节 张梓琳 猪肉 冠生园 东莞 孙俪 龚清概 天价鱼 天天向上 常州 倪妮 琼瑶 医疗保险 井柏然 亚足联 空姐 常州 污染学校 北京地震 房价 川师大 韩庚 爸爸去哪儿 苯污染 日本地震 杨洋 宋茜 关晓彤 朝鲜 柯以敏 太阳的后裔 iPhone7 陈红 霍金 巴黎 董浩 章子怡 黄致列 快递 肯尼亚 汪峰 韩庚 阿富汗 马拉松 希拉里 海淘 科比 提前离岗 和颐酒店 携程 巴拿马文件 孔敏智 刘德华 如家 周口 邓超 房祖名 冥币 校园贷 柯震东 超女 张国荣 愚人节 包贝尔 柳岩 贾玲 国足 黄子韬 埃及客机 三桶油 捐精 捷克 撒贝宁 郑爽 钓鱼岛 胡彦斌 李宇春 上海迪士尼 EXO 朝鲜 洪秀柱 产假 林志玲 疫苗 姚明 李嘉 邓紫棋 高克 菲律宾 马雅舒 证监会 南京虐童 iPhone SE 小虎队 古巴 驻日美军 刘诗诗 吴奇隆 CBA 杨幂 冈比亚 苏有朋 何润东 社保费 朱孝天 孙红雷 王思聪 范冰冰 饿了么 两会 岳云鹏 驻日美军 刘心悠 315 黑龙江 花样姐姐 张泽群 1元硬币 胡歌 霍建华 李世石 号贩子 高考 熊黛林 AlphaGo 延迟退休 朝鲜 南海 两会 Selina 民科 井柏然 倪妮 莎拉波娃 太阳的后裔 微博 唐安琪 傅艺伟 天价鱼 苹果 早婚 奥斯卡 莱昂纳多 贾乃亮 房价 小彩旗 爸爸去哪儿 林嘉文 生态葬 陈赫 张子萱 关晓彤 萨顶顶 王思聪 开放小区 16岁新郎 北影 萨顶顶 房价 元宵节 赵丽颖 金星 Sunshine 快乐大本营 艺考 天价鱼 Apple Pay 颐和园 西沙 朝鲜 林允 周星驰 冯绍峰 春晚 朴槿惠 汪峰 格莱美 葛荟婕 章子怡 微信提现 艺考 美人鱼 减肥 春运返程 情人节 除夕 红包 春晚 高雄 地震 我是歌手 胡歌 张信哲 陈红 福彩 春运 葛优 马家军 二孩 中国好声音 袁立 三国志13 阚文斌 恒大 黄晓明 油价 支付宝 美人鱼 周星驰 南海 油价 春晚 王祖贤 索罗斯 岳云鹏 号贩子 章子怡 刘恺威 六小龄童 张帅 王健林 朝鲜 吴昕 王保安 赵本山 克里访华 春运 谢霆锋 郭敬明 萧亚轩 寒潮 春晚吉祥物 罂粟壳 王华年 周黑鸭 青海地震 太子妃升职记 少帅 帝吧 上饶 龚清概 澳网 张柏芝 洪秀柱 黄晓明 莫文蔚 安倍 国民党 黄奕 凤姐 周杰伦 我是歌手 黄毅清 越南 罗志祥 蔡英文 斯内普 莱奥纳多 周子瑜 油价 JYP 伊能静 贴吧 SMAP 城管 诛仙 深圳滑坡 金球奖 军委 春运 范冰冰 金大川 蒋洁敏 医保 熔断 王喜 周恩来 吴亦凡 赵丽颖 朝鲜 氢弹 文章 胡歌 神州十一号 公交纵火 吴莫愁 二孩 德国 重庆 我是歌手 凤爪女 邓超 索马里 非诚勿扰 曹永正 李嫣 沙特 伊朗 王思聪 潘玮柏 李小琳 王健林 2016 巴图 陈妍希 庞康稳 金养建 章子怡 汪峰 胡杏儿 常小兵 家暴 考研 李冰冰 保姆 复旦 雾霾 老炮儿 东盟 楼市 万科 安邦 钱仁风 雾霾 乡村爱情故事 洪秀柱 油价 深圳 二孩 芈月传 山体滑坡 寻龙诀 张铁林 何润东 王石 雾霾 世界互联网大会 奶茶妹妹 龙泉寺 张子萱 王宝强 刘涛 张馨予 冈比亚 郭广昌 胡定欣 章子怡 屠呦呦 诺贝尔奖 北京 朝鲜 火车票 陈晓 雾霾 春运 黄晓明 抢票 韩红 北京 邓亚萍 内蒙古 方静 春运 范冰冰 金语熙 枪击案 美国 熊黛林 拔河 俄罗斯 郭富城 雾霾 扎克伯格 科比 巴黎 桑兰 天天向上 土耳其 感恩节 郑恺 言承旭 海清 中传 李晨 章子怡 南航 养老金 金马奖 大雪 APEC 奥巴马 ISIS 奔跑吧兄弟 菲律宾 阿信 国足 普京 杨幂 查理 香港 杭州 G20 暴恐 霍建华 法国 巴黎 人民币 身份证 马云 胡彦斌 双11 古巨基 水原希子 周渝民 王凯 二孩 陈道明 叶璇 出租车 习马会 古力娜扎 北京 大雪 林志玲 沈腾 美国 王丽坤 南海 法国 杨幂 章泽天 徐翔 俄罗斯 二胎 蔡依林 大S 十三五 陈妍希 我是证人 陈晓 阿富汗 闫肃 胡歌 印度 英国 菲律宾 卡梅伦 湖南 康熙来了 香港 国考 二胎 迟重瑞 叙利亚 南海 黄子韬 姜昆 王林 王健林 蚁人 日本 贫困生 刘亦菲 李刚 爵迹 叙利亚 李嫣 天津 旅行 春晚 孙静雅 海天盛筵 金正恩 故宫 天价采购 琅琊榜 朝鲜 黄晓明 山东 中国好声音 张磊 洪秀柱 薛之谦 何炅 港囧 光棍 火星 NASA 侯耀华 习奥会 中秋节 汪峰 叶良辰 胡彦斌 郑爽 汪峰 西雅图 王菲 日本 美国 陈伟霆 蔡卓妍 九一八 智利 赵丽颖 强拆 马云 李嘉诚 小黄人 周杰 公务员 日本 印度 李登辉 云中歌 田朴珺 周杰伦 阅兵 抗战 陈翔 凤凰网 公积金 花千骨 爸爸去哪儿 张子萱 陈晓 陈妍希 股市 聂隐娘 抗日 克拉恋人 朝鲜 安倍 章子怡 极限挑战 七夕 郑爽 爆炸 单双号 天津 杨栋梁 曼谷 盗墓笔记 金星 马云 消防员 王迅 周立波 古力娜扎 王洁曦 张翰 谢娜 孙杨 蒙面歌王 宁泽涛 黄子韬 刘亦菲 宋承宪 MH370 康师傅 养老金 带薪休假 刘雨欣 少林寺 杨贵妃 偶像来了 张檬 释永信 太平轮 范冰冰 深航 暴雨 郜艳敏 土耳其 电梯 TFBOYS 高考状元 索马里 爱国青年 地球 二孩 斯巴达 复旦 缅甸 范玮琪 煎饼侠 高速路 日本 汤唯 道士下山 伊拉克 捉妖记 爸爸去哪儿 王林 井柏然 冥王星 大圣归来 万里 文联 周杰伦 高温 赵本山 自由行 章子怡 汪峰 游记 马尔代夫 陈赫 张灵甫 陈丹青 一代宗师 新西兰 高铁 林青霞 抗战 户籍 郭敬明 韩寒 马英九 iphone 以色列 也门 英国 毕福剑 美国 新加坡 足球 钓鱼岛 乌克兰 安倍晋三 美剧 南海 街拍 摄影 泰国 美食 吃货 旅行 王岐山  白百何出轨第二弹   图片博客博友原创更多>> 绝美峡谷秘境 绝美峡谷秘境 色彩斑斓的郁金香高地 色彩斑斓的郁金香高地 正统犹太教人的聚居区 正统犹太教人的聚居区 家门口就是一片油菜花海 家门口就是一片油菜花海 摩梭人神秘走婚习俗 摩梭人神秘走婚习俗 你不知道的南非 你不知道的南非 有6000年历史的石屋 有6000年历史的石屋 小鸟衔花卖萌]]></string>
    <string name="content_movie">人，别把她当道德榜样 奥巴马实现了马丁·路德·金的梦想吗 李银河力挺白百合，称：“明星出轨一方面为公众做出了不好的榜样，另一方面也说明，他们不过是普通人，会犯普通人所犯的错。明星只不过是在他们各自的领域中的成功者，并不是公众的道德榜样。” 女孩子长一岁，身价就掉一分？ 如果一个女孩的好坏，要通过她的年龄，她的情史，她的性经验来判断的话，那你只是在点评一件商品，而不是在评价一个女孩。 胡静完美诠释“走钢索的女神” 戏里是一群城府颇深的男人之间的商场女强人，戏外是与一众老戏骨搭戏的从没有演过正剧的女演员。 指尖上的娱乐圈 蔡澜带你去湖州 微博最火周人气榜</string>
</resources>
